### 1. Framework Express

http://expressjs.com/

Фреймворк для работы с сервером

### 2. Разделение приложение/сервера на отдельные логические модули

- Делим по принципу "идинственной ответсвенности" (single responsibility)

### 3. RESTfull

- Принципы RESTfull API (построение соответсвующего сервера)

### 4. Express routes

- документация по роутам https://expressjs.com/ru/4x/api.html#router 